真係好唔鍾意小圈子

香港人最大性格特點之一
就係無論番學定番工定其他場合，都必定有小圈子存在，而且內聚性極高
對圈外人就算言行上冇排擠，但係最終都會發現你同佢地格格不入，硬係有種好突兀嘅感覺
而且有咩好玩好食大時大節，佢地一定唔會諗起你
最終你只會係一條尤如戴上左石頭帽嘅死毒撚
有時望住D人好開心咁有講有笑而自己on99咁坐埋一邊真係好難頂
究竟個圈子排斥力太強大，定係我個人太毒？
利申: 讀書同番工時都好常自己一個食飯，放假唔多人約

咁多小圈子你一個都融入唔到？
又要屌人小圈子，又問點解自己融入唔到。
到底你係唔鍾意小圈子，定係唔鍾意冇自己嘅小圈子啊

真係唔多，好多朋友通常都單對單傾計食飯

有無諗住反省下 係咪自己問題先

你會想融入個圈子，代表你都唔係真毒

真毒係獨處時得到安寧，互動時感到痛苦

連登都唔少

咁就算啦
可能你唔適合埋堆，唔係你問題

或者係
但係有時有D人真係好似我做任何事都踩親佢條尾咁

其實我可以獨處
但叫我三日留係屋企就算打住機都唔開心

連登依家乜7post都係圍爐
以前高登巨商幾鬼開心 你新入黎屌下會長老母已經叫融入左

咁爽都話唔開心

可以獨處，但獨處三日都會唔開心
諗起之前你講唱歌:我唔追求好聽，但話我難聽就唔得
都仲係一樣咁矛盾，抵你獨處啦

乜有人會中意㗎咩

會好心煩
會好想有人陪
就算online打機都好

我真係唔得
我相當怕孤獨
偏偏又成日孤獨

大把啦
office 啲女人同小白臉最中意group 埋

你應該有種磁場令人覺得生人勿近
因為你怯所以人地覺得你怪 人地覺得你怪就更加唔理你你又更加摺
你要做嘅野就係拋開你嘅恐懼 你就會慢慢有圈子

又無排你，想點姐